MacBook 整moon有無推介鋪頭？

如題 壞左液晶
有無巴打試過邊間信得過 值得推介？

NASA

apple

好貴

緊係apple啦

之前倒瀉湯去左呢間整

可以fb問下佢先諗拎唔拎去整

咁你買乜春macbook